《因蝴蝶效應，我成為了最強》

未諗點寫，不定期更新

完

因蝴蝶效應，我成為了最強，然後死了，完

神作